回到以前 相依安靜半天都回味

你眼睛 凝望我似曖昧過
卻不敢吻起
回到以前 花火閃亮過相遇場地
尋覓間 又想躲起 能付出
你偏收起 一直退避

若愛慕 有個試驗期
如何講我掛念你

望著鏡紅紅兩眼別流淚
我們如此怎愛下去

我

有咩心事啊？

一切都沒有了

回到以前 花火閃亮過相遇場地
尋覓間 又想躲起 能付出
你偏收起 一直退避